岩岩係士林渣左個台妹奶 有咩要注意

岩岩開始傾

影相先

圖呢

line

好好笑

冇圖點討論

小心過幾日比人告 同埋唔好去新北市

轉頭上埋床就好飛返香港

個笑話爛晒啦